<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El poder oculto de Javascript</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 22:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Javascript es un lenguaje que existe. Hace algunos años mientras estudiaba historia de los lenguajes de programación leí que Javascript fue creado para darle funcionalidad a las páginas web, lo cual en muchas formas dió paso a la era de la web 2.0, con el tiempo surgió PHP como herramienta para desarrollar entornos MVC que posteriormente se enfocaron a los entornos Cliente-Servidor; dedicandose más al lado del servidor.
Gracias a su simpleza; muchas herramientas de desarrollo Frontend lo utilizan como base para funcionar; por lo que, en mi vida habría pensado en construír un sistema orientado al Backend con Javascript.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siempre hay nuevos trucos que dominar</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Nuevas experiencias a las viejas barreras. En pocos lugares he visto el requerimiento de validar los cambios mediante un despliegue automatizado. La experiencia más cercana que tuve fue usar Heroku para desplegar una landing page con React.
Recuerdo que el servicio de Heroku estaba vinculado al repositorio de Github que contenía la landing page. Cada que se hacía un cambio dentro de la rama master, los cambios eran construidos dentro de Heroku y muchas veces el cambio dejaba algún error dentro de la página.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acoplandose al ritmo de la tripulación</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:57:04 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Después de mi travesía por aquel desafortunado incidente y revizando las transmiciones recibidas he descubierto que una de las primeras misiones es realizar esta pequeña introducción en donde describo la cultura de un desarrollador.
La manera en que un desarrollador aprende; desde la perspectiva de un viajero rezagado. Más que programar, la cultura del desarrollo de software es crear soluciones que nos permitan migrar el mundo fisico a un mundo virtual; desde el mundo del entretenimiento al mundo de las personas ocupadas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
