<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 May 2022 22:00:00 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El poder oculto de Javascript</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 22:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Javascript es un lenguaje que existe. Hace algunos a침os mientras estudiaba historia de los lenguajes de programaci칩n le칤 que Javascript fue creado para darle funcionalidad a las p치ginas web, lo cual en muchas formas di칩 paso a la era de la web 2.0, con el tiempo surgi칩 PHP como herramienta para desarrollar entornos MVC que posteriormente se enfocaron a los entornos Cliente-Servidor; dedicandose m치s al lado del servidor.
Gracias a su simpleza; muchas herramientas de desarrollo Frontend lo utilizan como base para funcionar; por lo que, en mi vida habr칤a pensado en constru칤r un sistema orientado al Backend con Javascript.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siempre hay nuevos trucos que dominar</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Nuevas experiencias a las viejas barreras. En pocos lugares he visto el requerimiento de validar los cambios mediante un despliegue automatizado. La experiencia m치s cercana que tuve fue usar Heroku para desplegar una landing page con React.
Recuerdo que el servicio de Heroku estaba vinculado al repositorio de Github que conten칤a la landing page. Cada que se hac칤a un cambio dentro de la rama master, los cambios eran construidos dentro de Heroku y muchas veces el cambio dejaba alg칰n error dentro de la p치gina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acoplandose al ritmo de la tripulaci칩n</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 17:57:04 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Despu칠s de mi traves칤a por aquel desafortunado incidente y revizando las transmiciones recibidas he descubierto que una de las primeras misiones es realizar esta peque침a introducci칩n en donde describo la cultura de un desarrollador.
La manera en que un desarrollador aprende; desde la perspectiva de un viajero rezagado. M치s que programar, la cultura del desarrollo de software es crear soluciones que nos permitan migrar el mundo fisico a un mundo virtual; desde el mundo del entretenimiento al mundo de las personas ocupadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigomijangos.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
